DirectX12の学習置き場です。たまに更新されるかもしれません。
EffeksserとDirectXTexのパスが登録されていないとビルドできません。

現在実装されている操作
・モデル操作
座標移動1 ([←][→]:X座標 [↑][↓]:Z座標)
座標移動2 ([Shift] + [↑][↓]:Y座標)

アニメーション再生 (数字キー[1]～[6])
アニメーション停止 (数字キー[7])

モデルのY軸回転 ([Q][E])

メッシュ切り替え ([Ctr] + 数字キー[1]～[5])


・エフェクト再生 ([BackSpace])

・ライト操作 ImGuiのパラメータ

・カメラ操作
座標移動1 ImGuiのパラメータ
座標移動2 ([W][S]:X座標 [A][D]:Y座標)
座標移動3 ([Space] :Z座標、[Shift] + [Space]:Z座標)

上下回転 ([Ctr] + [W][S])

ImGuiのエディタツールを色々対応させたいです。